楊岳橋：831太子站消防記錄存五大問題

立法會議員楊岳橋表示，得到一份牽涉8月31日晚上至9月1日凌晨的消防處個案記錄(Incident Log)，完整記錄現場消防員上報消防指揮中心的事件。有現職消防處職員檢視過記錄後，指出當中至少有五大問題。

問題包括
原先被歸類為紅色(傷勢嚴重)的3位傷者突然從記錄中消失；
9月1日凌晨12時36分至1時02分長達26分鐘，個案記錄完全空白；
於9月3日及9月10日記錄俱有作出修改；
10變7的記錄主要在9月3日修改；
9月10日修改的條目全部都是關於警方將傷者運送至荔枝角站的決定。

楊岳橋指出，公開有關文件，目的是希望促使警方、消防處、醫管局交代真相，港鐵公開當晚所有相關車站內外的閉路電視影片，讓真相得以還原。

推

根據消防爆料，正常數錯1個上下係合理，但差3 個人數就好怪

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

一人一張文宣貼牆啦
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

真係3個

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

殺左3個

push

推
而家制度入面有人爆料
制度外係咪都要施壓

愈黎愈明顯

打死人仲大話冚大話

所有証據都指向唔見左三個
佢老母死黑警

佢一直話831無死過人，原來因為係9月3先死

果3位既家人...

仲有石硤尾站呢？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

義士

d狗根本講唔通

應該係9月1凌晨，但9月3改logbook

pushhh

有冇親友

仲有，改日子既3號同10號就係政府開記招講呢件事既日子

有啲902 先死

有26分鐘時間處理3紅被失蹤

到而家都唔肯公佈cctv就知咩事

全部疑點 只有死左人 先講得通

三個烈士被運往荔枝角毀屍滅跡？

追究到底

單野愈來愈痴線.....

黨鐵幾時肯交CCTV出黎?

屌同64有咩分別，死黑警，仆街政府

唔單只呢三個 重有好多被滅口。。。

要cctv啊

死黑警

屌你老母 cctv呀

lm

3個

補返link
[巨型核彈] 9月16日浮屍疑似係831失蹤人士

勿忘831。仲有新屋嶺阿要查阿

即係有死人

連家人都滅口

本來我都半信半疑..

一件污兩件穢

我地點可以唔支持係美國既香港義士

Popo:紙可以包住火

問心吖，十個人 (而且唔同色牌)，小朋友都唔會數錯啦

此地無銀三百兩

呢個幾月有百幾單不正常死亡案

其實如果根據佢地講法,黃色綠色冇數錯
咁得返3個紅色,都數到6個人出黎,每個人數左2次?定有1個數左4次?

今晚有活動嫁大家

pish

佢地既家人, 知情人士

Push

好明顯。。。真係死左人

1602 #楊岳橋831事件記者會 總結

第二點
早前消防處的Facebook，有提及接報二級火警的消防員到場後發現並無火災，但有傷者。於是，他們回到消防車上取急救物資，再回去太子站處理。
令人費解的是，為何現場消防員能夠再進入太子站，但救護員會被阻止入內？而且消防車的急救物資並不足夠處理現場傷者，姑勿論10人，連7人都處理不了。
因此我們對傷者人數抱有疑問。

另外，如果當時消防員能夠回到消防車上取急救物資，再回去太子站處理，哪為甚麼不要求增援，並且叫上救護員同行？

從客觀證據（指是次記招的logbook），並無證據顯示當日處理2級火的消防員有回到車上拿取物資。我們不能夠否認有人說謊，亦不能排除其實當日處理2級火的消防員從來沒有回到消防車或離開車站。

#RTHK

我們不能夠否認有人說謊，亦不能排除其實當日處理2級火的消防員從來沒有回到消防車或離開車站。Lop

推 721 811 831

今晚有活動
毋忘義士呀

9-10個係由唔只一個人唔只一次數到所以數錯機會非常低
3紅轉3黃轉3綠轉無事機會有幾高? 3綠唔送院都要簽不需要送院文件(好似係)
如果消防真係有個3個簽左既文件一早拎左出黎
所以真相只有一個 3紅比POPO收埋左

dnlm 黑警還命

仲要喺數錯3紅
仲要得十個人都數錯 專業救護點會錯咁離譜

唔熟佢運作，但點人數 call 車同 mark 野邊有可能可以有咁大誤差

而且香港其他大型事故又 handle 到？

單單係事後隔左咁多日補充資料已經好鬼

愈黎愈多助證係指向 唉大家心照

呢班仆街仆街仆街
，成日講大話。生要見人，死要見屍啊

無事無幹點解要改資料?

有冇有關新屋嶺嘅英文/法文報導

係咪可以confirm 死左人

是但隨街捉3隻流浪狗去絕育

仆街警狗殺死人

嘩,點理解呀?成隊消防被消失?

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

埋左係新屋嶺入面?

釋放831 cctv

我要真相

其實今日個記招，消防哥哥講得好白，絕對無可能數錯，因為消防報咗個數比醫管局做分流，醫院收到病人數目同安排再覆返比消防，確認咗安排，全部有晒文字紀錄，有來有回，已經唔係可以拗有無數錯

佢地仲要提到
唔係數左一次 係幾次 而幾次嘅人數結果係一致
唔一致係1點時候出現嘅7個人
佢地先會質疑點解點左幾次 出現一致嘅人數時候會去到後來先唔同左
而點解中間消失嘅26分鐘同人數不一致嗰陣controller係無log去double confirm現場人員

有冇留意到log入面 有d名係唔show 出黎 例如有一個係寫高級警c 個名

証明 泛民己經握左晒 時 地 人

擠牙膏

理論上係要簽
但實際上點會簽到
每次大型意外實有好多輕傷/無受傷既市民
唔通袋定10幾張form叫佢地逐個簽咩
有人手去處理啲有需要既傷者好過啦

無拎牌落去呀開頭

佢意思係可能做no.2既消防無返過上車攞急救裝備

Pish

有咩？RCCCK 個名？

大家要繼續比壓力

而家講緊唔入醫院就入警署
會有人揀入警署

寫住mr. Xxxxxxx

咁你諗下個日太子站拉咗咁多人
如果真係個個都有問去唔去醫院，點會得10個/7個話去

有無機會搵埋個3個傷者特徵，甚至名

佢地家人未必知義士入左太子站. 以為佢地失蹤

起碼呢十個係有得去
連分流去邊間都講好埋

會唔會依家懷疑死果3個係路人呢?

黨鐵一日唔扲cctv,一日真相都冇人知

罷明死人
無其他解釋

果日有邊位速龍入過去？
老實說我很憤怒

3位手足

tui

仲要係3個紅色，紅色連行唔行到都成問題，除非比人搬過，唔係真係無乜可能會數錯

核彈

到而家都唔肯交cctv片出嚟，肯定有野

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

有3個死左

黑警黨鐵，殺人兇手

Yes

多謝各位連登仔死咬831 我地又離真相近咗一小步 香港人冇信錯消防

仲有6個變3個之後
黃同綠數目都一樣
即係憑空消失...？

警察呀警察 其實有乜得罪你要殺人
個細路係犯法 你都係打份工之嘛
攪到要攞人命咁撚陰質

應該係7個傷既去荔枝角
3個義士就去左石硤尾比人毀屍滅跡

On9 得個10個都要接受上下錯1，無撚野吖

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

［整理］831太子站消防文件時間線

同意！ 一定會 唔好放棄

玩緊語言藝術

講左12點囉 係9月1 所以證實死亡時間係9月1日 非831

佢地邏輯上無錯嫁

我真係一路都唔撚想信死左人

合理推斷 要搵埋831開始既失蹤人口
但班狗一定唔會放資料出黎或者做左手腳

所以要廣傳出去問下身邊有無人831開始失去聯絡無出現過（係見真人先計）
狗可以扮當事人用佢電話玩幾日當平安無事

唔可以放過

又係時候圍特首辦

發夢見到好多人晌月台洒溪錢, 多到有d溪錢吹左落路軌..................然後d人晌同一個站出左去

Cctv呀屌你

推呀

死者家屬去咗邊撚度
係咪全部被軟禁

一早死哂 被跳樓 同 被跳海

假設港共殺咗50人
每個人最少有2個好close 親人要殺埋or軟禁（超保守估計）
都牽涉150人，咁多人失蹤，點解noise 咁少
冇理由冇人出聲
點解最近死嘅人，死者家屬唔見人

721 唔見人
831 打死人

推到比人爆料

推。

咁睇小共狗
拎佢地電話鳩up
恐嚇軟禁咩都得啦

新屋嶺有強姦
太子站有死人
推

殺人犯 強姦犯

😡

應該係其中兩個？

好似有其中2個

見中大都係懷疑訓係地個兩個男仔
第3個唔知

填命填命填命填命填命填命填命填命填命填命填命填命填命填命填命

做鬼都唔放過你

紙包唔住火架，黑警

字面睇就三個，其他冇係紀錄出現嘅就唔知......

無撚有錯
今時今日
差佬拉人都要扣住手扣醫
我唔撚信傷者可以自由移動
如果有移動都係差佬主動
點可能數錯3個咁多
831越來越多疑點

6.4起碼中國唔認 但冇得唔認 有哂相又盛 態度同默認冇分別
屌你 8.31 係做左唔認 又冇相 咁好聽為民除害 咁點解整死人唔認呀 心虛呀？
天有眼 hello kitty果單都破到案 等天收

推
831打死人

[831] 九頁Incident Log在此

單嘢太鬼

【終極懶人包】我有朋友抄咗成份消防log sheet出嚟...

我本身唔信 到 開始有少少信

表面証據好似有野

唔出cctv
自殺數急升
封站封足24小時
改傷者數

幼稚園數手指都唔會數錯啦

你講嗰位應該係96失蹤916定917搵返已經溶到得骨

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

問題疑點係好多
如何入手cctv先最重要

Cctv幾時拎到

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

仲有傷者如無需醫治/可自行離場，要簽張form，
但當晚冇人簽過form，當晚警察更加封鎖曬港鐵站，
咁既情況下，都可以10人變7人, 6紅變3紅,
仲要改人數果條log係9月3日 edited，
仲要本身數過幾次都9/10個又安排埋分流咁詳細

點都兜唔返架喇今舖
宜家只係爭在未搵到直接影倒死人/處理屍體既鏡頊